思覺老師咁大件事冇人講？

成個channel del晒
冇機會睇返啲經典
有冇人有big chicken 條片

老師

邊條仆街del咗